其實欣宜都幾靚女

笑容好甜

邊個欣宜？

鄭欣宜

公主

男人黎

系

係
想屌

性格好得黎又鬼妹仔性格
真係幾吸引
好過好多攻心計既港女

除咗身型微胖之外 冇其他缺點
真係好過絕大部分港女

咁好嘅野更係留比你

唱歌仲要好聽
份人冇架子

覺得佢瘦嘅時候反而唔開心

港男淪落到飢不擇食嘅地步

沈欣宜？

我入到嚟...
今次我坐番低先

都係果句各有喜好

佢閪口閪面嗰時你又知咩
你餵佢唔飽一樣吊柒你

殷怡係幾正嘅

肥人嚟講唔錯

你老母都唔差